陣間利物浦嗰場係咪Ricky做評述？

又有得聽佢講費綿奴了！